[賣物]二手AK120ii行貨

係肥花放多人問完就無聲氣, 睇下有冇巴絲有興趣

連原裝皮套, 正反都貼有mon貼, 無花無崩

無盒ect行貨有單已過保

功能全部正常

價錢$3800可小議

肥花放唔到，呢到更加放唔到

3800呢度冇可能賣到

1000同你收左佢

ak100ii ak120ii 宜家個價賤到

千二同你要